[有圖]今日係巴士站見到張咁嘅紙

2015年？

樓主穿越時空

庇護工場